PolyU ama點比grade

小弟ama1110個考試炒到仆街 預50%
最後overall 幾多會有C 唔想跌破2

拉curve 可以去到92分先b+

咁撚大獲

Ama 2字頭既科midterm 個mean 得3成幾

屌 好撚驚retake

到時可能5分都攞唔到
Ching你果陣考成點

跟機問ap10008

AP absolute grade
80+ 就A
60 + 就B

我5x分 全班最高都係6x

多數人都係C+/B

mid term個mean都係50分到

科2字頭嘅AMA midterm mean 50幾分，SD 19分(好似係)
我below mean 1個SD

屌你老母2111

裸考岩岩好Mean
D Matrix真係有排計

我做左之前嘅midterm，係好直接咁問。
呢年個份冇啦啦問咩係咪diagonalizable

上年果份超容易

好多題目出法都同平時唔同

好似話轉左老師出卷
明明assignment個啲題目難到hihi我識做，但midterm又唔識

Assignment 有堆題目我都投降
份Assignment 3堆Laplace Transform

Midterm都kill 人 真係好on9

Final 難好多

唔知Andy 有冇上Lihkg 呢

hi andy exam加油

Andy

2882 Mean 36分, SD 14分

andy 表示2111 d A 我地攞哂

btw Andy phd interview 加油
等你做lecturer,睇你點教2111
之後成個grp d 人都用cal 機